諗到一個牛熊必勝法

螞蟻上市 開市價$80 , 假設佢第一日$120
我都係買番$70既牛証, 牛証當正股長hold,
我估計槓桿可能都仲有2倍左右, 諗唔到會輸